Dear 小馬bb

老婆豬

ok

3萬蚊過夜

Hi 六常
想唔想同牙布扑野？

m 記出紫薯雪糕，青仔又係背後發功

300 萬也買不到的小馬

你有冇腳毛

你比我呀？係既話過足一年夜都得

喂呀

3萬抵呀

Hkd喎 唔係won喎

3萬蚊有得食處女呀

星穿點知我係唔係 同埋你講野好核突

D新聞都成日講啦,XX拍賣初夜賣到幾多錢 連登仔唔係講處女就講雞架啦

你唔配做巨蟹座既男人

醒栓呢件毒撚諗野好偏激

啜啜(大大力

生die成日係廁格食飯盒
所以對呢個世界好多不滿 憤世嫉俗

生 die

有 幾密 有染金色 唔知你鍾唔鍾意

我都見到，招牌地產經紀